當年天涯俠醫有咩贊助咁勁

實地飛到鬼死咁遠
又窮又冇資源嘅地方

冇咩位賣到廣告
都仲拍得成
真係靠班俠醫開套劇

無國界醫生

我

好睇

慈善機構咁有米嘅咩
拍劇做廣告

慈善機構冇米

以前肯dum本啲拍

無國界醫生算係少錢

如深~呼吸

佢之後仲有冇慈善機構開劇

林峰屋企俾？